林鄭潛水多日後面見警犬都唔見市民，同警犬同行定同香港人同行呀

收皮後咁多日，見中聯辦，見建制派，見高官，見警犬

特首剩係服務上面呢幾班人